［緊急］覺得港共開始轉方法想消磨士氣

啲人散哂就連續兩日休會
唔同共狗出嚟玩割席
奶共班人冇乜點出聲
於是就有班人出嚟話政府內部點點點
奶共班人開始驚林鄭就收皮
風向開始轉
想講嘅係：香港人犧牲咁多難得團結一次
一日未撒回惡法都唔好亂信話政府開始收皮
保持警惕同士氣
一日未正式宣布收回都未係勝利！！！！
要記清楚我地目標！！！！

推！

Push!

大家記清楚目標啊！！！！！

政府一貫處理手法 拖同射波

PUSHK

一日未獨立 都唔會收手

大家唔好鬆懈 小心突發開會
想企圖淡化?我屌哂你地班賣港撚呀

唔理班人話班港共狗點點點
總之未撒回我地就唔收手
記住
記住
記住

釋放示威人士

大家唔好鬆懈

大家唔好鬆懈！

推

Push

大家唔好鬆懈！616一定要出黎！多過69！

push

講得啱所以星期日一定要出嚟遊行
大家同所有親戚朋友宣傳啦

今日成日好多消息
又話中央冇指示修例
張建宗又話冇指警犬
一時又講反送中令台灣初選英文勝出
又話美國出手

但呢啲事點都好
送中係未撒回！
未撒回
未撒回

求下大家繼續努力
諗下班警犬嘅狠毒
林鄭嘅傲慢無恥
未撒回都唔可以鬆懈
加油！

stay sharp stay focus

贊成，今日好多新聞講到共產黨好無辜
我屌九你啦，柒婆咪又係共產黨揀
條例共產黨唔覺得正，條柒婆會咁強硬？佢公務員黎咋
講撚到共產黨唔知咁。屌你老母啦

最重要係撤回,你講咩都冇用

不撒回 不散去

林鄭 李家超 收皮啦 屌你全家

〔發夢見到〕

中共：拿拿拿，唔關我地事架，我地無迫佢架，香港政府主意
外交部：立唔立都唔關我地事架
環時：無錯，香港最好就同大陸唔同，我都支持
高官：只係警方決定，唔關我地事

大台：香港人又嬴一杖！

3 days later ...

主席：我宣佈議案獲得通過

啱
佢一日唔係正式自我收皮，一日被狗咬嘅義士都仲係要受牢獄之災

啱
做好隨時出嚟嘅準備！！！

其實磨時間值不利港共多過不利市民士氣好多，國際社會在看，台灣大選預期急劇扭轉，貿易戰燒緊中共眼眉。今次香港人製造左一個重要既蝴蝶效應，已改寫未來

只有撒回送中、過度使用武力警犬收皮
先可以令比犬拉嘅義士犧牲值得！！！

係隨時準備發夢出嚟先啱

點都好啦
唔好鬆綁
認真目標

目標只有一個，撤回惡化，林鄭下台！

唔好以為香港人好善忘
我地仲好撚小器

一日未轍回, 一日都未完

撤回修訂！ 釋放示威人士！！！

呢幾日靠和理非同詩歌隊頂住，勇武派可以休息下先

冇野做就努力推po啊
現場未有戰爭
就打網絡戰！

所以民陣真係要定期舉行示威，一黎夠和平可以有個地方集氣振士氣，二黎繼續令國際社會關注，三黎消磨班警犬體力，一舉三得